燒山間野真係痴線....

咁大個人都未試過lunch時間可以一個人坐卡位唔洗搭枱
比着出面d濕鳩茶記個袋都要你抱住食冇位你放
d野又高汁又唔貴
出菜又快

職業打手？

送等離子

上菜速度真係好快

我試過有次叫完
條友都未入單 已經出左菜
話整多左聽到你地叫一模一樣

無人等位所以唔使搭枱同有人等都唔使你搭係兩樣嘢喎，你都無講有冇人等位咁開個post把撚？

59$

你信佢？
呢啲通常整好晒，要果時叮返熱比你

支持燒生

3分鐘
食過三四次都係咁鳩快

唔似喎

三隻強同煎定雞姐

燒山youtube講過依家唔比搭枱

正常應該唔會叮 飯喺電飯煲 蛋一定即煎 塊扒焗定擺熱櫃

唔抵食

喺，各位網友

你想表達咩?
少人幫趁?

蘋果仲話蕭生 防疫有改善空間

好撚陰毒

打手
我仲記得上次買左個三眼仔豬朳外賣D蔥有陣叔味

打手開post可唔可以貼埋地址？
次次睇完想走去食都要另外search

連凍飲$48
紅米

出菜快🤪
lunch 買外賣最耐果次等左38分鐘
average 都要30分鐘

味道係幾好既

佢日日hard sell仲未燈死自己間嘢咩?

燈力大減?

利申: 目緊跨之友

下次整多兩隻強可以收多廿蚊

「如果要搭枱，同經理講，燒山唔俾搭檯」

下下都要撻燒山朵

食過一次，幾多款幾好食

公仔面黎 唔關事啦
不過間野要食大豬扒要講彩數
有時真係大撚過塊面仲要起孖

要好好懲罰

成個場都爆
遲黎過我幾張飛嘅人咁岩有4個人
佢都比我一個人入先
搞到我有d唔好意思

加幾隻小強落去？

撻瑤瑤得唔得

係，各位網友

咩係強

膽固醇

未食過豬柳強?

Push

返工嗰排日日食，少貴但好味

完全唔明白佢點回本
但我一定會繼續吃

仲出街食野

旺角果間？

雖然知強係乜...
但唔使咁格硬都要打"蛋"->"強"字既
好撚作狀...

我覺得平+大份 味道唔錯

好無啊? 多謝大家

的確幾痴線,仲想做堂食生意.

時代?

食過 就係d鼓油多左d其他都好好
d肉又大大舊 啱晒我呢d gym撚食
不過價錢對比普通茶記貴10蚊 我呢d學生食唔到幾多次

燒山下令旗下全線餐廳唔准搭檯坐
之前仲有幫襯就送酒精搓手液

721831

啲蛋

隻蛋做乜煎到咁異形
咩名堂

逆市擴張靠打手

冠狀病毒

堅石燒夜晚仲洗唔洗排隊？

新會然

下次順手貼埋地址ok?
賣相ok,會去試

間野咩名

豬柳強

時代冰室

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

屌有聲

呢間好食 抵食夾大份

上次嗌牛扒 碟嘢勁大碟

叫乜 地址？

呢個就ok, 但未算係抵
樓主果個56加3就唔抵

佢應該為興趣 等佢d fd有個地方聚下舊者

佢為錢 出山幫人補習都得啦 咁既學歷

做名師都得掛

不過唔好貼題

蕭生平時膠者
做實時唔膠嫁

燒山好野多謝燒山

唔好貼題

係黃店，打手又點？

三間分店一唔一樣

做打手影相都影好啲呀…

貼個d唔溫咪得

push

但啲飯有啲凍

野食係唔錯

有聲

應該係上一手落錯單

屯門屯利街華都商場
送酒精抹手液
有抽氣系統保證衛生

日日聽到熟晒

歡迎你加入

真心正 塊豬排 仲有3蛋

我試過叫完之後20秒就有人上菜了

推

屌你樓豬 係咪想排死我

晚餐

我想食你條女

條女件冷衫好靚

呢間真係堅抵食

59蚊ok啦 仲以為2010年咩

64蚊 肥牛鐵板飯+奶茶紅豆冰

鰻魚飯幾錢

沙律 野飲 湯麵 雪糕任食.
舊肉仲要勁大舊... 好抵食.. 好好食😋

好似98

無知一問
邊機

阿sir花肺？唔緊要啊，警妻應該要開心，佢無花心去食海底撈玩女人就得。

炮台山時代冰室

我都鐘意去老蕭D舖頭食，黃店，坐得舒服，上菜快，好味，大件夾抵食，仲有得儲分同送搓手液

唔講啦一陣又俾人話係打手

堅石燒

瑤瑤有時會去

去過兩次，實在太多人排到吽

其實佢部除味機有冇用

鐵板飯我食完唔夠飽

玩下咁囉，都清到小小既

呢間成日食

有d貴

兩主食兩小食加埋沙律吧 600

入門口仲幫你量體溫
燒山好野

2月10幾號去過 唔洗

你查下高登 連登 強既起源先講野 向左走向右走

推呀多多幫襯

屌你老母頭已側

好冇呀 多謝大家

好煩啊，有聲

好唔好呀？多謝大家

今晚諗住出旺角食，但收10點食唔到

無搖搖？此鋪已完